夏天捉蟲

電腦枱有隻手指公指甲咁大既蟲
行得好撚快好難捉
大家有咩方法解決佢

Ps佢現時身處地形險惡，有衫有櫃係旁邊

火攻